連登賣廣告 賣到有片

賣廣告維持個ser運作唔係問題
而家賣撚埋影片廣告一定收唔撚少錢啦
開始賺取更多錢 而去搞呢個壇
慢慢走上早洩o既路
出街用data就一定要down你條19片
當初咁多位會員點解要轉黎你個壇呀
就係因為早洩 為賺取更多金錢 漠視會員訴求
而家你同佢有咩分別

連尻住為左賺錢可以去到幾盡？

係咪更新左先有？
遲d可能每日第一次開連登app要睇一頁廣告先入到壇
Fatfat la